<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
     
        <report id="report_independent_services_pa" 
          string="Independent Services Provision Agreement" 
          model="hr.contract" 
          report_type="qweb-html" 
          name="payroll_mexico.independent_services_pa" 
         /> 
        
        <template id="independent_services_pa" name="Independent Services Provision Agreement">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-call="payroll_mexico.internal_layout_contract">
                <page>
                    <p align="justify">
                      <b>CONTRATO DE PRESTACIÓN DE SERVICIOS INDEPENDIENTES</b> 
                      QUE CELEBRAN, POR UNA PARTE EL (LA) <t t-esc="o.employee_id.title.shortcut.upper()"/><strong> <t t-esc="o.employee_id.name.upper()"/></strong>, 
                      A QUIEN EN LO SUCESIVO SE DENOMINARA <strong>“EL PRESTADOR”</strong>, 
                      Y POR LA OTRA  LA SOCIEDAD DENOMINADA <strong>"<t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/>"</strong>
                      REPRESENTADA EN ESTE ACTO POR EL (LA) <strong><t t-esc="o.company_id.legal_representative_id.title.shortcut.upper()"/> <t t-esc="o.company_id.legal_representative_id.name.upper()"/></strong>
                      A QUIEN EN LO SUCESIVO SE LE DENOMINARÁ <strong>“EL CLIENTE”</strong>.
                      POR LO QUE AMBAS PARTES SE SUJETAN AL TENOR DE LAS SIGUIENTES
                    </p>
                    <br></br>
                    <p align="center"><b>DECLARACIONES</b></p>
                    <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>I.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;">Declara <strong>“EL PRESTADOR”</strong> 
                            por su propio y personal derecho que:</p></td>
                          </tr>
                          
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>A)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                    Es persona física, con edad legal para contratar, del sexo 
                                    <strong><spam class="m-0" t-if="o.employee_id.gender == 'male'">MASCULINO,</spam> 
                                    <spam class="m-0" t-if="o.employee_id.gender == 'famale'">FEMENINO,</spam></strong> 
                                    Estado Civil <strong><spam class="m-0" t-if="o.employee_id.marital == 'single'">SOLTERO (A),</spam>
                                    <spam class="m-0" t-if="o.employee_id.marital == 'married'">CASADO (A),</spam>
                                    <spam class="m-0" t-if="o.employee_id.marital == 'cohabitant'">COHABITANTE LEGAL,</spam>
                                    <spam class="m-0" t-if="o.employee_id.marital == 'widower'">VIUDO (A),</spam>
                                    <spam class="m-0" t-if="o.employee_id.marital == 'divorced'">DIVORCIADO (A),</spam></strong> 
                                    de nacionalidad <strong><spam class="m-0" t-if="o.employee_id.country_id.nationality">
                                        <t t-esc="o.employee_id.country_id.nationality.upper()"/></spam></strong>, 
                                    originario de <strong> <t t-esc="o.employee_id.address_home_id.state_id.name.upper()"/></strong>, 
                                    con fecha de nacimiento el día 
                                    <strong><t t-esc="contract_data[str(o.id)][2]" /></strong>, 
                                    con domicilio ubicado en 
                                    <strong><t t-esc="o.employee_id.address_home_id.contact_address.upper()"/></strong>
                                    mismo que señala para todos los fines legales derivados o que se deriven en de este contrato.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>B)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                        Contar con Clave Única de Registro de Población <strong><t t-esc="o.employee_id.curp"/></strong>.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>C)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                        Estar inscrito en el Registro Federal de Contribuyentes con la Clave N° <strong><t t-esc="o.employee_id.rfc" /></strong>.
                                        Que en su carácter de prestador de servicios establecido lleva su contabilidad en los términos 
                                        que aplican las Leyes Hacendarias y será el único responsable ante el Fisco por la falta de 
                                        cumplimiento de las obligaciones tributarias a que está sujeto, en su carácter de Contribuyente 
                                        del Impuesto Sobre la Renta, por lo que faculta a 
                                        <strong>“EL CLIENTE”</strong> que presente en su oportunidad sus declaraciones 
                                        tanto para el pago del Impuesto Sobre la Renta, como para el pago del 
                                        Impuesto al Valor Agregado y demás obligaciones tributarias en los términos de la Ley.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>D)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                        Cuenta con la experiencia y conocimientos profesionales suficientes 
                                        para el cumplimiento de la prestación de sus servicios.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>E)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                        Derivado de los conocimientos y experiencia, es que ofrece a 
                                        <strong>“EL CLIENTE”</strong> sus servicios independientes y profesionales en los 
                                        términos y condiciones apropiados, de tal forma que satisfagan sus necesidades. 
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          
                        <tr>
                            <td valign="top"><b>II.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;">Declara <strong>“EL CLIENTE”</strong> por conducto de su representante legal que:</p></td>
                          </tr>
                          
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>A)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                    Su representada es una Sociedad Mexicana legalmente constituida, lo cual consta 
                                    mediante Escritura Pública No. <t t-esc="o.company_id.write_number" /> de fecha 
                                    <strong><t t-esc="contract_data[str(o.id)][3]" /></strong>, otorgada, 
                                    por el(la) <t t-esc="o.company_id.public_notary_holder_id.title.shortcut" /> 
                                    <t t-esc="o.company_id.public_notary_holder_id.name" />, 
                                    Titular de la <t t-esc="o.company_id.public_notary_address_id.name" /> 
                                    número <t t-esc="o.company_id.public_notary_address_id.notary_public_number" /> 
                                    con circunscripción en la <t t-esc="o.company_id.public_notary_address_id.state_id.name" />, 
                                    e inscrita en el Registro Público de la misma Ciudad.
                                </p>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                    Encontrarse representada por el(la) Sr(a).
                                    <t t-esc="o.company_id.legal_representative_id.name"/>
                                    quien acredita su personalidad en términos del Libro 
                                    <t t-esc="o.power_attorney_id.book"/>, 
                                    instrumento <t t-esc="o.power_attorney_id.public_deed_number"/>, 
                                    pasada ante la fe del Notario Público 
                                    No.<t t-esc="o.power_attorney_id.public_notary.notary_public_number"/>, 
                                    del Distrito Federal a cargo del (la) 
                                    <t t-esc="o.power_attorney_id.public_notary.title.shortcut"/> <t t-esc="o.power_attorney_id.public_notary.name"/>.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>B)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                    Su domicilio Fiscal es el ubicado en 
                                    <strong><t t-esc="o.company_id.partner_id.contact_address.upper()" /></strong> 
                                    y con Registro Federal de Contribuyentes Nº 
                                    <strong><t t-esc="o.company_id.rfc" /></strong>.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>C)</b></td>
                            <td>
                                <p align="justify" style="margin-left:20px;">
                                    Requiere de los servicios de <strong>“EL PRESTADOR”</strong> para el desarrollo de sus actividades.
                                </p>
                            </td>
                          </tr>
                        </table> 
                        <p align="justify">
                            Las partes encontrándose conformes en la celebración del presente contrato por ser su 
                            exclusiva voluntad y reconociéndose entre sí la personalidad y capacidad con la que 
                            comparecen a la celebración del presente instrumento, libres de toda violencia, mala fe, 
                            dolo o cualquier otro vicio del consentimiento, se sujetan al tenor de las siguientes:
                        </p> 
                        <p align="center"><b>CLAUSULAS</b></p> 
                        <p align="justify">
                            <b>PRIMERA:</b>  Por medio del presente contrato, <strong>“EL PRESTADOR”</strong> 
                            se obliga a prestar a <strong>“EL CLIENTE”</strong> servicios en <t t-esc="o.job_id.name.upper()" />
                        </p> 
                        <p align="justify">
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> podrá a su libre albedrío desempeñar sus actividades profesionales o 
                            comerciales derivadas del presente Contrato en los días y horas que considere 
                            convenientes a sus intereses, realizando en forma y términos que considere pertinentes 
                            la serie de actos que requiera para la prestación de sus servicios, pudiendo hacerlo en 
                            forma personal o enviarlos por terceras personas contratadas por él, por lo que no tiene 
                            obligación alguna de presentarse en las oficinas de <strong>“EL CLIENTE”</strong>. 
                        </p> 
                        <p align="justify">
                            <b>SEGUNDA:</b>  Las partes convienen que el <strong>pago por la prestación de servicios</strong> 
                            antes mencionados será variable y solicitados por <strong>“EL PRESTADOR”</strong> conforme a los 
                            servicios prestados, mismos que serán soportados con los comprobantes fiscales correspondientes.
                        </p> 
                        <p align="justify">
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> faculta y autoriza que, de dicho pago, 
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong> retenga el Impuesto Sobre la Renta de conformidad 
                            con lo que establece la Ley del Impuesto sobre la Renta, a efecto de cumplir con 
                            las obligaciones fiscales correspondientes.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>TERCERA:</b>  El pago referido en la cláusula que inmediatamente antecede, 
                            no incluye gastos tales como: viáticos, honorarios y pago a terceros; mismos 
                            que se cobrarán conforme a las necesidades que <strong>“EL PRESTADOR”</strong> 
                            requiera en razón de la prestación de los servicios descritos en la 
                            cláusula primera del presente contrato, para lo cual deberá informar a 
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong> la cantidad requerida por lo menos con tres días de anticipación.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            En caso de haberse efectuado pagos anteriores a la firma del presente contrato, 
                            éstos únicamente se acreditarán con los comprobantes fiscales correspondientes.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            El referido pago deberá hacerse mediante transferencia bancaria a la cuenta que designe 
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> para ello. “EL PRESTADOR” con la firma del presente contrato 
                            otorga su consentimiento para que le sea pagada la contraprestación pactada en la modalidad que este designe.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong> tendrá derecho a recibir de <strong>“EL PRESTADOR”</strong> todos los servicios 
                            que requiera y que estén relacionados con la realización de las actividades 
                            encomendadas, respecto de las cuales ya estuvo de acuerdo éste último, 
                            pues ya se estudiaron y determinaron previamente, sin que por ello vaya a 
                            existir de ninguna manera subordinación alguna por parte de él o de su personal con <strong>“EL CLIENTE”</strong>
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>CUARTA:</b>  Las partes convienen que <strong>“EL PRESTADOR”</strong> podrá ser 
                            apoyado por terceros para la prestación de sus servicios, pero 
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong> no tendrá ninguna relación de carácter laboral con 
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> ni con el personal que éste haya destinado en forma 
                            exclusiva parcial, temporal o permanente, para la prestación de los 
                            servicios que se mencionan en la cláusula primera del presente contrato, 
                            en la inteligencia de que si por cualquier circunstancia el personal de 
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> pretendiese fincar alguna responsabilidad en contra de 
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong>,  <strong>“EL PRESTADOR”</strong> conviene desde ahora, en mantener a 
                            <strong>“EL CLIENTE”</strong> a salvo de cualquier reclamación de tal carácter, 
                            y todos los gastos que se originen por dicha reclamación, 
                            serán por cuenta exclusiva de <strong>“EL PRESTADOR”</strong>.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <strong>“EL PRESTADOR”</strong> se compromete a prestar los servicios antes mencionados 
                            por sí mismo y/o con su propio personal, por lo que bajo ninguna circunstancia 
                            se reconocerá que alguien más los haya realizado en su nombre que no esté bajo 
                            su subordinación, pues no tiene autorización alguna para subcontratarlos.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>QUINTA:</b>  Las partes se obligan a no divulgar, publicar ni hacer partícipe 
                            de ninguna manera a terceras personas de la información obtenida en la ejecución 
                            del presente contrato, la cual será catalogada como información confidencial.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            Ambas partes guardarán como información confidencial las materias publicitarias 
                            y/o de los sistemas informáticos, todas las formulas o recetas, métodos de preparación, 
                            manuales, métodos de operación, información técnica, finanzas, investigación, 
                            planes de negocios, oportunidades de negocios, know-how, secretos industriales o la 
                            información confidencial proporcionada por ellas. La obligación de ambas partes es 
                            mantener la confidencialidad de dicha información, obligación que continuará después 
                            de la terminación del presente contrato.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            En virtud de lo anterior <strong>“EL PRESTADOR”</strong> y el <strong>“EL CLIENTE”</strong> se obligan a: 
                        </p>
                        <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>1.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;">Mantener en estricto secreto y confidencialidad 
                            y a no revelar a ningún tercero cualesquiera informaciones, secretos industriales 
                            y en general cualquier dato contenido en la documentación manual o material de 
                            soporte relacionada con la Información Confidencial.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>2.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;">Cooperar con el <strong>“EL CLIENTE”</strong> para que todo el 
                            material relacionado o que contenga la información confidencial, incluyendo dibujos, 
                            reportes y notas, indique poseer una naturaleza secreta y confidencial, 
                            y de esta manera prevenir el uso no autorizado y  la reproducción de cualquier 
                            material relacionado o que contenga la información relativa a los productos o a la 
                            documentación recibida.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>3.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"><strong>“EL PRESTADOR”</strong> se obliga a tomar las medidas 
                            de seguridad que determine el <strong>“EL CLIENTE”</strong> para proteger la información en todo 
                            tiempo y evitar que ésta sea divulgada, adquirida o conocida por cualquier persona 
                            física o moral que no esté relacionada con la aplicación del sistema e información 
                            por encargo de la empresa y para uso exclusivo de esta última.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>4.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"><strong>“EL PRESTADOR”</strong> se obliga a que todos sus empleados 
                            representantes, accionistas y/o factores suscribirán un contrato en el que se obligan 
                            a respetar la presente cláusula y a no divulgar por ende bajo ningún supuesto la 
                            información confidencial.</p></td>
                          </tr>
                          
                        </table>
                        <p align="justify">
                            Las partes en este acto se dan por entendidas y completamente enteradas del contenido de los 
                            artículos 82, 85, 223, 224 y 225 de la Ley de la Propiedad Industrial. <strong>(ANEXO 1).</strong>
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>SEXTA:</b> Las obligaciones de las partes serán:
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>"EL PRESTADOR":</b> se obliga a:
                        </p>
                        <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>a)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Conservar en forma confidencial cualquier clase información 
                            sobre <strong>“EL CLIENTE”</strong> que llegara a su conocimiento, con motivo de la prestación del 
                            servicio a que se refiere el presente contrato.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>b)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Entregar puntualmente el servicio requerido por <strong>“EL CLIENTE”</strong>.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>c)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> No transferir los derechos derivados del presente instrumento.</p></td>
                          </tr>
                        </table>
                        <p align="justify">
                            <b>"EL CLIENTE":</b> se obliga a:
                        </p>
                        <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>a)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Poner a disposición de <strong>“EL PRESTADOR”</strong> 
                            toda la información necesaria y requerida para el buen cumplimiento para la prestación del servicio.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>b)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Facilitar, en su caso, áreas para la prestación de sus 
                            servicios a <strong>“EL PRESTADOR”</strong>. </p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>c)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Efectuar el pago conforme a lo establecido en las 
                            cláusulas <strong>SEGUNDA</strong> y <strong>TERCERA</strong> del presente contrato.</p></td>
                          </tr>
                        </table>
                        <p align="justify">
                            <b>SÉPTIMA:</b> La vigencia del presente contrato será por tiempo indeterminado el cual 
                            comenzará a surtir efectos a partir del <strong><t t-esc="contract_data[str(o.id)][4]" /></strong> 
                            y terminará con simple notificación por escrito, con 30 (treinta) días de anticipación 
                            sin necesidad de resolución judicial, con el propósito de que durante ese lapso haya 
                            posibilidad de concluir los trabajos pendientes y de que, en todo caso, <strong>“EL CLIENTE”</strong> 
                            tenga oportunidad de contratar un nuevo prestador de servicios.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>OCTAVA:</b> Serán causas de rescisión del presente contrato:
                        </p>
                        <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>a)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> El incumplimiento de cualquiera de las obligaciones 
                            estipuladas en este contrato por las partes, y;</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>b)</b></td>
                            <td><p style="margin-left:20px;"> Las estipuladas en las leyes aplicables en la materia. </p></td>
                          </tr>
                        </table>
                        <p align="justify">
                            <b>NOVENA:</b> El presente contrato está ausente de vicios del consentimiento como lo 
                            son el error, dolo, violencia, lesión o mala fe, en caso de que las partes 
                            incurrieran en alguno de estos vicios, se producirá automáticamente la nulidad 
                            relativa del presente instrumento.
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>DÉCIMA:</b> En caso de controversia en cuanto a la interpretación, cumplimiento o 
                            ejecución de este contrato, las partes acuerdan expresamente en someterse a la jurisdicción 
                            y competencia de los Tribunales de <strong>Ciudad de MÉXICO</strong>, 
                            renunciando a cualquier otro fuero que pudiera corresponderle a razón 
                            del domicilio en el presente o en el futuro. 
                        </p>
                        <p align="justify">
                            <b>LEIDO QUE FUE EL PRESENTE CONTRATO Y ENTERADAS LAS PARTES DE SU CONTENIDO, 
                            ALCANCE Y VALOR LEGAL, LO FIRMAN POR DUPLICADO EN LA CIUDAD DE MÉXICO,  
                            A LOS <strong><t t-esc="contract_data[str(o.id)][5].upper()" /></strong> </b>  
                        </p>
                        <p align="center"><b></b></p>
                        <p align="center"><b>LAS PARTES</b></p>
                        
                        <table class="egt mt64" align="center">
                              <tr>

                                <td style="border:1px solid black;" width="500px" height="200px" >
                                    
                                    <table align="center">
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <strong><div align="center" style="margin-top=-90px">“EL CLIENTE”</div></strong>
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td height="110px">
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <div  align="center">
                                                    <strong><div t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/>
                                                    representada por el(la) 
                                                    <div t-esc="o.company_id.legal_representative_id.title.shortcut.upper()" />
                                                    <div t-esc="o.company_id.legal_representative_id.name.upper()" /> </strong>
                                                </div>
                                            </td>
                                          </tr>
                                    </table>
                                
                                    </td>

                                <td  style="border:1px solid black;" width="500px" height="200px" valign="top">
                                   <table align="center">
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <strong><div  align="center" style="margin-top=-90px" >“EL PRESTADOR"</div></strong>
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td height="110px">
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <div  align="center">
                                                    <strong><div t-esc="o.employee_id.name.upper()" /></strong>
                                                </div>
                                            </td>
                                          </tr>
                                    </table>
                                    </td>

                              </tr>

                            </table>
                </page>
                <page>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <p align="right"><b>ANEXO 1</b></p>
                    <p align="right"></p>
                    <p align="center"><b><u>LEY DE LA PROPIEDAD INDUSTRIAL</u></b></p>
                    <p align="left"></p>
                    <p align="left">TITULO TERCERO</p>
                    <p align="left">De los Secretos Industriales</p>
                    <p align="left"><b><i>ARTICULO 82</i></b></p>
                    <p align="justify">
                            <u>Se considera <b>secreto industrial</b> a toda información de aplicación industrial o comercial 
                            que guarde una persona física o moral con carácter confidencial</u>, que le signifique obtener 
                            o mantener una ventaja competitiva o económica frente a terceros en la realización de 
                            actividades económicas y respecto de la cual haya adoptado los medios o sistemas suficientes 
                            para preservar su confidencialidad y el acceso restringido a la misma.
                        </p>
                    <p align="left"><b><i>ARTICULO 85</i></b></p>
                    <p align="justify">
                            <u>Toda aquella persona que, con motivo de su trabajo, empleo, cargo, puesto, desempeño de 
                            su profesión o relación de negocios, tenga acceso a un secreto industrial del cual <b>se le 
                            haya prevenido sobre su confidencialidad</b></u>, deberá abstenerse de revelarlo sin causa 
                            justificada y sin consentimiento de la persona que guarde dicho secreto, o de su usuario autorizado.
                        </p>
                    <p align="left"><b>CAPITULO III</b></p>
                    <p align="left"><b>De los delitos</b></p>
                    <p align="left"><b><i>ARTICULO 223</i></b></p>
                    <p align="justify">
                            Son delitos:
                        </p>
                    <p align="justify">
                            IV. <u><b>Revelar a un tercero un secreto industrial</b>, que se conozca con motivo de su trabajo, 
                            puesto, cargo</u>, desempeño de su profesión, relación de negocios o en virtud del otorgamiento 
                            de una licencia para su uso, sin consentimiento de la persona que guarde el secreto industrial, 
                            habiendo sido prevenido de su confidencialidad, con el propósito de obtener un beneficio 
                            económico para sí o para el tercero o con el fin de causar un perjuicio a la persona que guarde el secreto;
                        </p>
                    <p align="justify">
                            V. <u><b>Apoderarse</b> de un secreto industrial sin derecho y sin consentimiento de la persona 
                            que lo guarde o de su usuario autorizado</u>, para usarlo o revelarlo a un tercero, con el 
                            propósito de obtener un beneficio económico para sí o para el tercero o con el fin de causar 
                            un perjuicio a la persona que guarde el secreto industrial o a su usuario autorizado, y 
                        </p>
                    <p align="justify">
                            VI. <u><b>Usar la información</b> contenida en un secreto industrial, que conozca por virtud de su trabajo</u>, 
                            cargo o puesto, ejercicio de su profesión o relación de negocios, sin consentimiento de quien lo 
                            guarde o de su usuario autorizado, o que le haya sido revelado por un tercero, a sabiendas que 
                            éste no contaba para ello con el consentimiento de la persona que guarde el secreto industrial 
                            o su usuario autorizado, con el propósito de obtener un beneficio económico o con el fin de causar 
                            un perjuicio a la persona que guarde el secreto industrial o su usuario autorizado. 
                        </p>
                    <p align="justify">
                            Los delitos previstos en este artículo <u><b>se perseguirán por querella de parte ofendida.</b></u>
                        </p>
                    <p align="left"><b><i>ARTICULO 224</i></b></p>
                    <p align="justify">
                            Se impondrán <u><b>de dos a seis años de prisión</b></u> y multa por el importe de cien a diez mil 
                            días de salario mínimo general vigente en el Distrito Federal, a quien cometa alguno 
                            de los delitos que se señalan en <u><b>las fracciones I, IV, V o VI del artículo 223 de esta Ley.</b></u> 
                            En el caso de los delitos previstos en las fracciones II o III del mismo artículo 223, se 
                            impondrán de tres a diez años de prisión y multa de dos mil a veinte mil días de salario 
                            mínimo general vigente en el Distrito Federal.
                        </p>
                    <p align="left"><b><i>ARTICULO 226</i></b></p>
                    <p align="justify">
                            <u><b>Independientemente del ejercicio de la acción penal</b></u>, el perjudicado por cualquiera 
                            de los delitos a que esta Ley se refiere podrá demandar del o de los autores de los 
                            mismos, la reparación y el pago de los daños y perjuicios sufridos con motivo de dichos 
                            delitos, en los términos previstos en el artículo 221 BIS de esta ley
                        </p>
                    <p align="center"><b></b></p>
                        <p align="center"><b>LAS PARTES</b></p>
                        
                        <table class="egt mt64" align="center">
                              <tr>

                                <td style="border:1px solid black;" width="500px" height="200px" >
                                    
                                    <table align="center">
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <strong><div align="center" style="margin-top=-90px">“EL CLIENTE”</div></strong>
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td height="110px">
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <div  align="center">
                                                    <strong><div t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/>
                                                    representada por el(la) 
                                                    <div t-esc="o.company_id.legal_representative_id.title.shortcut.upper()" />
                                                    <div t-esc="o.company_id.legal_representative_id.name.upper()" /> </strong>
                                                </div>
                                            </td>
                                          </tr>
                                    </table>
                                
                                    </td>

                                <td  style="border:1px solid black;" width="500px" height="200px" valign="top">
                                   <table align="center">
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <strong><div  align="center" style="margin-top=-90px" >“EL PRESTADOR"</div></strong>
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td height="110px">
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <div  align="center">
                                                    <strong><div t-esc="o.employee_id.name.upper()" /></strong>
                                                </div>
                                            </td>
                                          </tr>
                                    </table>
                                    </td>

                              </tr>

                            </table>
                </page>
                <page>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <br></br>
                    <p style="color:#0000FF" align="center"><b>AVISO DE PRIVACIDAD</b></p>
                    <p align="justify">
                        <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> 
                        con domicilio en 
                        <strong><t t-esc="o.company_id.partner_id.contact_address.upper()" /></strong>, 
                        es responsable de recabar sus datos personales, del uso que se le dé a los mismos y de su protección.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Su información personal será utilizada para el cumplimiento de los contratos que se 
                        tengan celebrados y de las responsabilidades nacidas de los mismos. Para las finalidades 
                        antes mencionadas, requerimos obtener los siguientes datos personales:
                    </p>
                    <table class="egt">
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>1.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Nombre(s).</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>2.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Apellidos.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>3.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Lugar de nacimiento.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>4.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Fecha de Nacimiento.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>5.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Estado Civil.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>6.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Nivel Académico.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>7.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> RFC.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>8.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> CURP.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>9.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Número Telefónico.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>10.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Dirección.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>11.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Información de cuenta bancaria.</p></td>
                          </tr>
                          <tr>
                            <td valign="top"><b>11.</b></td>
                            <td><p style="margin-left:10px;"> Estado de salud.</p></td>
                          </tr>
                          
                        </table>
                    <p align="justify">
                        <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> 
                        manifiesta que cuenta con las medidas de seguridad suficientes 
                        para la protección, confidencialidad y aseguramiento de los Datos Personales del Titular, 
                        a efectos de restringir el acceso a los mismos a personas no autorizadas así como el tratamiento 
                        de los Datos Personales en contravención a lo estipulado en el presente Aviso de Privacidad.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Los Datos Personales serán tratados de conformidad con la Ley Federal de Protección de Datos Personales en 
                        Posesión de los Particulares. La confidencialidad de los Datos está garantizada y los mismos están 
                        protegidos por medidas de seguridad administrativas, técnicas y físicas, para evitar su daño, pérdida, 
                        alteración, destrucción, uso, acceso o divulgación indebida. Únicamente las personas autorizadas 
                        tendrán acceso a sus Datos.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Nos reservamos el derecho de efectuar en cualquier momento modificaciones o actualizaciones al 
                        presente aviso de privacidad, para la atención de reformas legislativas, políticas internas o 
                        nuevos requerimientos para la prestación u ofrecimiento de nuestros servicios.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        Las entidades que integran a <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> con domicilio en 
                        <strong><t t-esc="o.company_id.partner_id.contact_address.upper()"/></strong>, 
                        informan que tanto los datos personales, como los datos personales sensibles referidos 
                        en los documentos requisitados con motivo de la celebración del contrato que une a las partes, 
                        mantendrán el tratamiento adecuado para fines de identificación, operación, administración, 
                        comercialización y otros fines análogos, pudiéndose transferir entre las entidades que conforman a 
                        <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> sus filiales y subsidiarias,  así como a los terceros y/o proveedores 
                        nacionales o extranjeros que brindan servicios a dichas entidades.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        En este acto <strong>EL PRESTADOR</strong> manifiesta su consentimiento para que 
                        <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> utilice los datos personales y los datos personales sensibles de 
                        <strong><t t-esc="o.employee_id.name.upper()"></t></strong> para todos los fines inherentes a la relación 
                        jurídica que celebran bajo este contrato.
                    </p>
                    <p align="justify">
                        <strong>EL PRESTADOR</strong> tiene derecho al acceso, rectificación, modificación, cancelación, 
                        oposición, divulgación y limitación del uso de los datos personales, así como la 
                        revocación del consentimiento respectivo, podrá efectuarse por escrito en cualquier 
                        sucursal de las entidades de <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong> las entidades que integran a dicha 
                        sociedad podrán efectuar cambios al aviso de privacidad de datos personales en cualquier 
                        momento y se notificará por escrito. A los <strong><t t-esc="o.company_id.business_name.upper()"/></strong>.
                    </p>
                    <table class="egt mt64" align="center">
                        <tr>
                            <td style="border:1px solid black;" width="300px" height="100px" >
                                <table align="center">
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <strong><div  align="center" style="margin-top=-90px" >“EL PRESTADOR"</div></strong>
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td height="110px">
                                            </td>
                                          </tr>
                                          <tr>
                                            <td >
                                                <div  align="center">
                                                    <strong><div t-esc="o.employee_id.name.upper()" /></strong>
                                                </div>
                                            </td>
                                          </tr>
                                    </table>
                            </td>
                        </tr>
                    </table>
                    <p align="justify">
                    </p>
                    <p align="right">
                        <strong>Fecha de última actualización</strong> buscar esta fecha.
                    </p>
                    <p align="justify">
                    </p>
                </page>
                </t>
            </t>
        </template>
        
    </data>
</odoo>
